m記有咩包抵食?

一個脆辣雞腿包要成20蚊

漢堡包

巨無霸

豬柳強11蚊

11蚊包有三種
想聽就一陣再講

麥香雞只賣1⃣️1⃣️蚊炸

仲以為脆辣雞腿包11蚊

買左

魚柳bell 勿香雞 豬柳強

你貼你全家福好過啦，唉，一陣又有人狙撃你了

脆香雞翼